有無人知假扮受害者得唔得？

如題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

2

3

4

5

Block

6

7

8

唔好

唔建議 你一造假 我哋之後講乜 人哋就會質疑

唔得
樓主on9諗住比mon post 狗cap圖送彈藥？
Blocked

但如果拎到cctv呢？
佢要證明做假都要有cctv證明造假，係咪？

扮受害者報案
即係報假案, 告你浪費警力罪, 2K +6個月

呢個唔係最大問題, 最大問題係狼來了
到時侯受害人真係出黎報案 俾人指指點點話報假案, 扮野等等,
精神壓力好大

同埋濫權亂打人一定有, 等當事人自己出黎講啦

如果拎到太子cctv
2000加半年，其實好抵，係咪？

當事人喺限期前唔出嚟呢？

你造假 拎到既cctv 係可呈堂證供咩

至少拎到，就算上唔到庭
喺國際輿論都係超新星級別

只要打好文宣，香港就可能有得救

睇埋呢句就知你係五毛做鬼
你啲手法好假呀傻閪

點假法？

咪亂嚟

Youtube片:
光復香港 時代革命!
五大訴求 缺一不可!

樓主係鬼黎?造假受害者比人掘到呢個post就算真cctv都比人話埋假,831既死者翻唔到案你就係千古罪人

老妨